一個POST 十幾個BOT, 一堆封鎖

都唔知係好定唔好

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

其實好sad
我留言唔係Bot
係因為行動po 推唔到先揀po 來留言